邊度有度數既太陽眼鏡買？

要貼眼個種，近視約500度，邊度有得買？

連登

迪卡儂
個架百幾
一塊鏡片百幾

同問 要型啲既

呢款ok嗎